<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">

 <title>HerzWeite</title>
 <link href="http://herzweite.de/atom.xml" rel="self"/>
 <link href="http://herzweite.de/"/>
 <updated>2014-02-13T14:12:30+01:00</updated>
 <id>http://herzweite.de</id>
 <author>
   <name>Andrej Kralj</name>
   <email></email>
 </author>

 
 <entry>
   <title>Es ist nicht immer leicht ein Mensch zu sein...</title>
   <link href="http://herzweite.de/2014/02/02/Home-Text/"/>
   <updated>2014-02-02T00:00:00+01:00</updated>
   <id>http://herzweite.de/2014/02/02/Home-Text</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Jeder von uns hat Augenblicke in Leben gehabt aufgrund derer man diesem Satz ohne weiteres zustimmen kann.
Und es ist sehr wahrscheinlich, dass es weitere Erfahrungen geben wird, in welchen uns diese Wahrheit wieder ein Besuch abstatten wird.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Worauf es ankommt ist uns in der Fähigkeit zu stärken und zu üben, von diesen Lebenssituationen nicht überwältigt zu werden, sich denen doch öffnen zu können und, letztendlich, an denen zu wachsen.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;In den letzten zwei Jahrzehnten werden MITGEFÜHL und ACHTSAMKEIT zunehmend von der Fachwelt und Forschung als wichtige Schutzfaktoren gegen Stress und Burn-out anerkannt. Dementsprechend, finden sie immer häufiger ihren Weg sowohl in die Berufswelt als auch in unseren Alltag.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Wie entwickle ich Mitgefühl?</title>
   <link href="http://herzweite.de/2014/01/01/Wie-entwickle-ich-Mitgefuehl/"/>
   <updated>2014-01-01T00:00:00+01:00</updated>
   <id>http://herzweite.de/2014/01/01/Wie-entwickle-ich-Mitgefuehl</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Hier kommt mehr text dazu.&lt;/p&gt;

&lt;hr&gt;

&lt;h3&gt;Sub-heading&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus. Aenean lacinia bibendum nulla sed consectetur. Etiam porta sem malesuada magna mollis euismod. Fusce dapibus, tellus ac cursus commodo, tortor mauris condimentum nibh, ut fermentum massa justo sit amet risus.&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Praesent commodo cursus magna, vel scelerisque nisl consectetur et.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Donec id elit non mi porta gravida at eget metus.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Nulla vitae elit libero, a pharetra augue.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Donec ullamcorper nulla non metus auctor fringilla. Nulla vitae elit libero, a pharetra augue.&lt;/p&gt;

&lt;ol&gt;
&lt;li&gt;Vestibulum id ligula porta felis euismod semper.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Maecenas sed diam eget risus varius blandit sit amet non magna.&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;

&lt;p&gt;Cras mattis consectetur purus sit amet fermentum. Sed posuere consectetur est at lobortis.&lt;/p&gt;

&lt;hr&gt;
</content>
 </entry>
 

</feed>
